民主動力就係大台－係民主黨把持

今次區議會選舉發生沙田萬黃叢中一點藍，完全係民主動力呢個大台導致。

最初佢哋提出反對自動當選運動，最後係俾民主黨玩晒，帝怡選區最早落去嘅謝潔泳就係咁俾空降嘅劉青害死。

過去所謂嘅乜嘢協調機制，根本係假協調、真霸位。

放眼明年立法會，例如超級區議會選舉，梁耀忠唔參選，民主黨一定空群而出去霸位。

唔好唔記得，2016年佢哋迫關永業等退選，焗大家含淚投票。

所以，協調要取消，應該直接行民主派初選。民主黨唔參加初選就唔好再正式選舉中投票比佢哋。

所有政治組織應該比素人更加大力監察。

AGGER

FC 先: 反自動當選係譚香文講先... 而實際上我地今次贏咁多.. 同呢個運動係有多少關係...

But... 我唔反對樓主.. 有人搞運動為名.. 霸位為實O既野係路人皆見..
只不過.. 水清無魚... 太道德高地O既野暫時放低先啦..